{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 비아또 풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 基準人数に対する料金であり、追加人数は当日現地での決済により追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室できる店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合は、優先的に予約された予約件が処理されます。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室に関する案内事項は予約特典、スパ/ジェット、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車可能および海水浴場と近くの位置などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金であり、追加人数は当日現地での決済により追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合は追加利用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は正確ですか？",
            "answer": "予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、優先的に予約された予約件が処理されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が提供されていますか？",
            "answer": "入室に関する案内事項は予約特典、スパ/ジェット、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車可能および海水浴場と近くの位置などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 536
    }
}